m記強勢反擊KFC推出新點餐APP

半夜肚餓諗住叫麥麥送
咁頭先就上老麥個網
佢叫我down app
心諗KFC搞你搞 好喇 咁我咪試下down

望住啲評論先知原來係垃圾

最尾無down 有無巴打用過？

用開呢個叫 可以credit card俾埋 無錢係身都叫到
次次都準時到 尋晚仲早到 半個鐘就到左

唔信自己信人地？

好撚肥餓呀
萬一真係落唔成單咪仆街？
小心啲好

你無錢叫酸啊

其實係咪又要等夠單數先出車

等過三次個半小時以上，發誓以後唔嗌麥麥送

脆！香！雞！翼！

遲咁鳩耐，變曬臭閪雞翼啦

你個嘢壞咗丫

台灣依個app好好用

有聲